其實係咪要重新係鐵路市場引入競爭？

MTR獨市生意，佢真係可以dun give a fuck to 所有嘅品質保證，結果今時今日啲工程就越嚟越俹簁 引入競爭似乎係一個唔錯嘅解決方法

收入政府機構最好

跟日本玩私鐵

支那不了

到時引入中國中鐵，中鐵建

仲衰過港鐵公司

而家都算半個政府

政府保鐵

收皮啦 你個名臭晒啦
五毛狗

政府都應該要全面直選有競爭

分拆營運權

到時荃灣線營運權歸 arriva
觀塘線歸 first group
西鐵歸JR東日本
東鐵歸 Virgin
將軍澳線歸 Govia
機場東涌歸 JR 東海
香港島留返俾MTR

全部Chi-na公司就有你份
KCRC同MTRC起碼有保證，港共政府點會同歐美日公司傾得埋又冇奶共成份

其實都冇競爭架